認真 陪女朋友問題

大家覺得一星期陪女朋友幾多日
每次幾耐先叫合理？

番緊工定番緊學先

返緊工

我男友番緊工 輪班 每個禮拜放一日
多數都係放假或者早放先見
一個禮拜見一次

咁計啦
你自己有空餘時間，自己諗下比例上有幾多比女朋友，幾多留返比自己

我自己本身都有興趣 有副業
而家一星期見女友四至五日
每次兩三個鐘 有時有半日可以陪到佢
佢仲係嫌唔夠 佢無咩興趣嗜好

我都係輪班 返六日
而我女友都係
所以唔係返朝九晚六好難就到時間

一星期四至五日都嫌唔夠？佢都好痴身下

佢成日話咩唔見一日就金魚記憶會忘記咗我
即係點

原來係大家期望值唔同
就咁睇你陪女朋友既時間都幾夠咁
不過老土講句，最緊要都係溝通
傾到有共識，唔好拖，唔係好影響感情㗎
話佢知有幾熱愛自己既興趣，可以叫埋佢同你一齊玩同一樣興趣添

拍咗幾耐拖

兩個幾月

一星期爆一次房，你話呢？

我陪女朋友嘅時間夠唔夠就唔知
所以先想參考下其他情侶
試過同佢溝通
話咗比佢知我有幾熱愛
但佢寧願我唔好咁專注 唔好放咁多時間落去我個興趣度
另外唔洗旨意佢會同我一齊玩我嘅興趣
但係佢又真係無咩興趣咁
平時都係煲下劇

佢仲叫我唔好再做副業
但副業每星期平均都只係三幾個鐘

你同你女朋友？

視乎你有幾在乎佢 幾重視佢 佢對你幾重要？

同佢講，唔做邊有錢養你丫？
男人肯做野好事黎，你條女都on99

我重視佢 同我用時間落其他嘢度係咪一定有關係

你條女好細？諗野好唔成熟

我廿三 佢三十

佢自己養得到自己
我問佢洗唔洗我唔做嘢陪佢
佢又話唔想我變廢人

唔同情侶相處時間都唔同，有大把案例都係相處時間唔多
其他情侶係點其實影響唔到你，你個矛盾位都係你肯唔肯犧牲你部分興趣同副業，去滿足你女朋友既要求（係你女朋友完全唔肯讓步既情況下）
呢啲你自己衡量啦，無人幫到你

no, 代表一星期至少要見一次啫

你講得好啱
咁而家當我女朋友係無晒興趣
我係咪應該放棄晒我嘅興趣同副業
就算有時間 就去佢公司望住佢返工
佢咁會唔會覺得我重視佢多啲

至少見一次 但平均見幾多次
佢成日話 一星期見得一次就唔好結婚